有冇BL動漫介紹??

啱入左坑，一入不回頭

感激!

你可以係個度講返自己鍾意d咩
小說？漫畫？動畫？
然後就會有一班人推介你鍾意既
我估你入坑係因為30歲處男

咪就係30囉!!